港共都無理過班醫護生死

連隔離澳門d防疫措施做得仲好過港共，
你地睇下港共做乜鳩，
唔管制出入境，仲話普通場合唔使帶口罩，
到頭來呢？？
大量支那狗開始湧入境，去曬醫院求診，
發燒call白車隱瞞自己係大陸過黎，救護員奶曬野啦
知要隔離就發癲，仲衰撚過d狗睇寵物醫生

你地真正搵命博，點解份ot少過班狗，
點解仲唔罷工？
唔好講道德，因為我無，我有症狀一定會去多支那狗同廢老既地方周圍吐口水

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次